進擊的印度人唔該入一入嚟

先前個你開post問我答1001咗

點睇印度結婚係一門生意？印度新娘要俾大量嫁妝俾新郎家庭，如果俾唔夠新娘會比新郎虐待甚至殺新娘想娶下個再賺嫁妝.每一個鐘頭有一個印度女人嫁妝問題而被殺.你覺得起印度有冇真愛？呢個習俗合唔合理？身為男性嘅你點睇？

呢個習俗點解會存在？宗教信仰？求出處

1

2

3

4

5

可以
利申：讀緊final year加輕鬆玩緊

啊頂 覆錯post

不要相認

我都係出番去先啦

仆街個心離一離

推

巴基斯坦人又話會開第二個post，老娘我等左幾日都無，潛撚晒水